點解香港冇日本嗰一隻整體浴室賣

真是好撚正

東橫Inn

拍av做愛既場景

淘寶大把
但日本好似係會地震先咁設計
香港要來做乜

咁地震係咪可以縮入去避

日本哩隻硬係好似唔噤用咁

貪佢夠逼？

淘到落來咩
方便清潔囉

fb有鋪頭有得整

呢種先正
而家最新設計

Link

真心問，有咩問題？

呢個個浴缸有得拆開洗

呢種設計 中文同英文應該點叫

Unit Bath

真係畀地震時匿入去，應該係全屋最硬正，而且可以避免啲石屎周圍飛打中

好肉酸

同埋確保水源

唔怕漏水落樓下就真

除左冇乜罅位之外就冇乜

去水快
成間房有抽濕排氣功能
正到仆街

On9, 唔講地震，個設計同實用性都贏香港九條街啦，又唔怕漏水落樓下，神早應該引入

大細只係size問題
關逼唔逼咩事，你個殼做大D咪大D囉

點解香港冇泳池裝修成"那個泳池"咁

冇乾濕分隔=垃圾

咪係囉

乾淨吖咁一體化 又唔怕漏水

不過D膠耐咗會唔會老化變脆？

日本仔做緊個D膠水喉配件世界第一
香港神早應該引入呢D浴室

又用得少位

冇隙縫清潔方便，簡約實用
加個Toto 廁板簡直完美

5

50k-80k

去日本酒店住過就知 真係好鬼正 又易打理 又防水

呢個真
日本人認為乾濕分黎先叫高級
呢D一體式係得酒店同蚊型戶先會用

最大問題係黑廁

有咩問題

咁醒你屋企記得裝

咁撚細

個缸細咗啲

香港地有缸都算係咁
好多新樓都係企

日本用木板間房就ok
香港廁所都係用水泥牆，咁咪要扑左個牆先推到個廁所入去

好細喔

新裝修

裝修超方便

我都好鐘意依隻 點解咁多負皮

唔洗理佢哋

個浴室咁大、會唔會每次沖涼都沖好耐

一個覆八皮好貴

好似因為唔過防火

但真係好正 無罅抽濕勁

香港用應該牆身會發霉

同埋日本浴室正常係浴廁分離，花潵係坐低沖，同埋有浴缸浸浴。

樓主貼果張浴廁一體係低價位先會

終於有人開post

仲可以乾衣

呢隻正，加張膠椅仔，先冲後浸

講發霉日本都一樣咁勁，之前睇過幾次日本台節目講幫人清潔浴廁，佢地𠴱種千年污糟跡真係毛骨悚然，尤其是 d 女仔廁所。

花灑掛咁撚高

但日本真係乾燥D，洗完衫掛室內都係一兩日就乾。

香港掛室內真係收得皮

鐵窗邊沿?

那個泳池

同香港有乜分別？

照頭淋呀嘛

黑廁不知幾好，有咩問題
利申：買新樓唔小心買撚左個明廁單位

廁所要通風嘛，不過呢種廁所抽氣仲勁過有窗

香港地方細其實可以做
佢個地都係膠去水快

咸淡水點分

舊式公屋咪係咁
人地咁整 好似同地震有關

用浴室寶啦 好正

見面即...

真係好撚細

真 搬左屋無左個浴缸 好撚懷念

有乜咁正

韓國舊酒店住過，一入去感覺好逼，唔流通，自己住宅更加唔會用，無得裝修執正，你鐘意係因為你未試過

不如引入咗個馬桶先
啲水係旋走唔係死沖爛沖 又會冇咁易彈水花
btw 高雄絕大部份廁所都會咁

屌諗住Google 搵圖跟住見到呢個

香港有得賣, TOTO水龍捲
淨係個塔最平都好似要6K一個

通常馬桶同浴室係同洗手盆係分開3間房

你呢隻三合一係窮人先會用

馬桶一個房

洗手盆另一間房

浴室就係洗手盆再入

咪玩喇
呢啲unit bath點坐喺度沖涼呀

浴廁同室仲會俾人笑dirty
同通常預咗俾單身人士嘅單位先多啲呢款浴廁同室
設計俾家庭嘅家居係唔會用

大有大造細有細造架喎

咁依家講緊香港
喺香港有邊個個廁所唔係咁

你肯定唔漏水?

去日本旅行住緊果間都係咁 真係好方便

日本啲溫泉旅館就係咁 好正

有資料你咪講囉on9仔，拋底一句好似好型咁

乜野叫"我肯定唔漏水？" 你想我點答你？
我唔通答你：係啊，100%唔漏水架！

呢個世上冇產品會聲稱自己100%做到某個標準。
要搵，日本實有滲水case架

我話戴Condom可以避孕，你又問我肯定啊？
產品qc, 使用方法不當，牌子質素，就算同牌子大陸製中國製等等全部都係變數，乜柒叫肯定，on99

講呢D都係用Overall黎講，我話香港人工時真係好多，你條撚樣又懶醒彈出黎話：你肯定香港人工時長？我識人每日返三個鐘頭咋！

On99

真係好撚on9
樓主話呢對鞋好靚，貼張圖係36碼鞋
你d傻鳩就話36碼太細，唔岩我著，on99
人地講緊個concept啊！on9

你鐘意，啤個二千呎出黎都得架
你話冇裝修都係point, 乜野太逼真係on99

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

你講到幾勁都冇用
香港大部分嘅家庭
都係用緊
你講最窮嗰隻設計

你啱
根本就要睇餸食飯
要喺有限嘅空間
根本冇可能做到分開三個空間咁嘅設計

我日本住緊300尺都係咁
不過得1K 連1DK都唔係

影張相黎
偷下師

香港要駁兩套喉
洗手盆擺水箱上面個種設計又唔用得
即係要專登為香港市場設計過新款
風險咁大留返俾樓主做

香港d裝修佬未見過就只識屌話唔work, 所以好難揾判頭做

我都成日諗，屋企如果裝修廁所會好貴，做防水同做磚加埋要十幾萬起跳，不過揾舖頭直接做呢d好過

依個case正確啲舉例係樓主攞對白飯魚出嚟講話又好著又唔肉酸點解香港冇得買
但係事實係對白飯魚又肉酸又唔好著又唔係平 所以咪冇人賣
咁又冇話唔俾你白飯魚當寶嘅你自己鍾意咪得囉

1. 逼係因為細，間廁所係細既話用返香港傳統方法都係迫。

2. 流通可以用抽風解決。

3. 我諗多數人去過日本旅行都用過既，鐘唔鐘意好主觀。

不過香港人習慣上比較鐘意用返瓷磚做牆身同地台，有無得浸唔係必須，甚至好多人覺得浴缸難打理而改用企；但事實上日本人文化上一定要有浴缸，大家呢點上好唔同。

講開浴缸，香港人唔知點解要封死d邊位，攞板姐住咁…地台漏水都唔知鬼佬多都唔係咁，就咁放個缸係地就算

香港啲裝修佬呢冇乜套路呀
你同佢講乜佢都話唔得㗎
一係就要加到你好貴

冷静d…

工程角度，就算香港傳統既廁所，裝修完既話唔好彩10年後都會開始出現問題，20年開始就一定開始有事，係時候做維修翻新。

日本呢d膠我唔知有無特別，但正常日本出既pvc膠係室外俾陽光照都7年後先開始有事，室內要頂10年應該唔成問題。

岩唔岩洗就睇自己喜好同計下產品壽命

香港太熱 唔岩浸浴

原因其實都只係因為佢唔識做
同埋其實如果d裝修只係少少問題，爛少少野咁，其實坊間大把幾十蚊可以解決到既方案，但d裝修佬只會話唔得，要大範圍做

例如屋企廁所爛左舊磚，裝修佬實話要拆左佢做過，拆時又爛多幾塊，咁就收你幾千事實上去12蚊店/一田買d修補填充劑就會搞得掂，最多無咁靚

夏天浸凍水，不知幾爽

係香港做建築，一直對日本建築好好奇，樓主講既一套式廁所我都想問好耐 點解香港做唔到😕

其實係日本住過bnb 都會試過依D 日式廁所，初頭覺得分開幾間係好煩，但實際用落仲好過堆埋哂一間

AV 味濃

窄撚到閪咁有乜好

我覺得係得既，只係d廢老接受力低(包括做裝修果個人), 唔接受新野。

睇下d日本節目，人地大把平民係咁做，大有大做細有細做

乾濕唔分離真係垃圾，個屎坑後面好撚污糟，去水個位又難清
利申：日本做野以前住間屋個浴室就係咁

垃圾都話正

拉

屋企大就無野好講
如果得兩三百呎呼吸plan
我覺得好似日本酒店呢種廁所成本又低
佢只不過起高佢
浴缸同地都係膠
水管其他野收係地下

第一次聽有人話黑廁好。

屌得好
btw 日本個洗手盤設計都好正，洗手盤連埋鏡連埋櫃，仲有燈同插頭位插風筒吹頭

係咪正在漏水都唔知。

其實第一頁已經有人話香港有公司整

秒咗
ching好型

呢隻幾皮就整到

你確認香港唔會地震

我之前住過,85年到依家無壞

其實係分開晒全部浴室馬桶洗手盆嗰種設計先最正
唔知有冇人試過哥斯拉酒店
就係嗰一隻

好襟用又易清潔

想買個嚟住

唔會發mould 又唔會滲水, 好正

其實大部分都唔係咁細 係酒店先用咁細

呢類一體化浴室堅正
容易清潔又襟用
住過日本酒店就明

我講錯 其實想知點解普及唔到姐由其新建樓宇一定無，要自己搵裝修整另計la，講真成件Unit 咁快靚正 , 依家香港做一個廁所工序其實好繁複

班泥水佬即時失業

不過主要係老人家接受唔到…

你試過公屋俾西伯裝沖涼就會明

以前初入行時已經聽過香港建築技術其實好落後
不過無啦 商業資本主義社會 淨係要起得花，反正質素係點差都一定比炒樓既有錢人買哂唉

起得快

d廢老仲打緊香港搭棚世界第1既J

兩隻小學雞 智力唔正常

咁沖涼咪會整到馬桶同洗手盤都濕哂？

唔得wor師兄

我覺得幾好，好過我屋企依家

香港唔普及
因為建築技術比日本落後最少廿年
今時今日公/居設計仲好原始
根本同時代脫節

又唔好咁講…公屋居屋設計起碼間隔四正實用，香港d私樓先大鑊

成日睇日本同台灣果d家居改造節目，香港果d根本無流水作業咁做，無完全無人地果d匠心獨運係入面，起完岩法例就賣得，點都有人買

我都鐘意依種，但係唔係細酒店個隻unit bath. 依隻當然唔包馬筒洗手盤

但純粹講沖涼既地方，入面膠地板唔會”冼”
夠闊又唔會望落殘殘舊舊用得多咁抽氣又好

我都好鐘意呢啲

正呀，呢隻真係完美
每日放工浸一浸，咩都抵

好撚正
老老豆豆日本人咁撚鍾意沖涼
浴室設計一定有好多值得香港參考嘅地方
但係永遠都有啲人係咁踩